車牌 SS4017 個位司機

點解你可以咁柒？

On9仔

片主肯定頸痛